
                      No se centra en un solo héroe sino un grupo de ellos como tal, que trabajan en conjunto. Divertida, interesante y te mantiene al borde del asiento durante la pelea. Recordé mi infancia cuando veía X-Men la serie de los 90's.
        
            